【阿媽搵仔返屋企食飯】

借用朋友acc開post
呢個幾月大家都攰啦
我地樂意為你提供免費飯堂
有任何困難人士 不論你係咩原因
屋企未被理解、想搵樹窿、純綷想搵個空間休息一下
上黎啦
呢度都係同路人 一齊食個飯一齊撐落去
多個人多雙筷
一齊重新調整再振作

活動時間暫定由23/7起 每日下午6時後提供免費飯堂
人數上限為每天40人
為善用資源不浪費 需要報名登記
有興趣人士可pm登記 放心一切保密

另外不時會舉行通宵電影研究會
有興趣通宵睇電影朋友 可以自行詢問有關日期
---

因為活動由尋日已經開始，收到好多熱心人既查詢。就此我簡短地回應一下有關問題

1. 捐款 - 有熱心人士希望捐款資助活動，為此本人致以萬分感謝，因為是次活動完全係私人自發自資既免費活動，所以若然以個人名義收取捐款，本人必定會將數字公開及另外群組每日update大家，再次感謝有關熱心人士。

2. 義工 - 本人歡迎熱心義工前來幫忙，但由於活動暫時只開始兩天，未知實際每日人數，有興趣者可以先聯絡本人，將來有需要會另行通知義工，再次感謝有關熱心人士。

各位手足
我地一齊撐落去！ you are not alone!!!!!

好有愛

好有心 支持

支持

推

觀塘有愛

G持

Support!

係 愛呀